集資一億，解散差佬

人地ot都10倍啦